[
    {
        "question": "Ποιο είναι το αποτέλεσμα της εξίσωσης 2x + 3 = 7;",
        "choices": [
            "1. x = 2",
            "2. x = 1",
            "3. x = 3",
            "4. x = 0"
        ],
        "answer": "1"
    },
    {
        "question": "Ποιος είναι ο τύπος του γραμμικού τύπου;",
        "choices": [
            "1. y = mx + b",
            "2. y = ax^2 + bx + c",
            "3. y = m/x",
            "4. y = mx^2"
        ],
        "answer": "1"
    },
    {
        "question": "Πώς υπολογίζεις το 10% του αριθμού 200;",
        "choices": [
            "1. 10",
            "2. 20",
            "3. 2000",
            "4. 2"
        ],
        "answer": "2"
    },
    {
        "question": "Ποιο είναι το αποτέλεσμα της εξίσωσης 5x - 10 = 0;",
        "choices": [
            "1. x = 2",
            "2. x = 0",
            "3. x = 5",
            "4. x = 10"
        ],
        "answer": "1"
    },
    {
        "question": "Ποιο είναι το αντίστροφο του 3;",
        "choices": [
            "1. -3",
            "2. 1/3",
            "3. 0",
            "4. 3"
        ],
        "answer": "2"
    },
    {
        "question": "Πώς γράφεις την εξίσωση του κύκλου;",
        "choices": [
            "1. (x-h)^2 + (y-k)^2 = r^2",
            "2. y = mx + b",
            "3. ax^2 + bx + c = 0",
            "4. A = πr^2"
        ],
        "answer": "1"
    },
    {
        "question": "Ποιο είναι το αποτέλεσμα της εξίσωσης 4x + 8 = 0;",
        "choices": [
            "1. x = -2",
            "2. x = 2",
            "3. x = 0",
            "4. x = -4"
        ],
        "answer": "1"
    },
    {
        "question": "Ποιος είναι ο τύπος για τον υπολογισμό του εμβαδού ενός τριγώνου;",
        "choices": [
            "1. A = 1/2 * b * h",
            "2. A = b * h",
            "3. A = πr^2",
            "4. A = a^2"
        ],
        "answer": "1"
    },
    {
        "question": "Ποιο είναι το αποτέλεσμα της 5^2;",
        "choices": [
            "1. 10",
            "2. 15",
            "3. 25",
            "4. 5"
        ],
        "answer": "3"
    },
    {
        "question": "Πώς εκφράζεις την κλίση (slope) της ευθείας;",
        "choices": [
            "1. m = (y2 - y1) / (x2 - x1)",
            "2. m = y2 - y1",
            "3. m = x2 - x1",
            "4. m = y1/x1"
        ],
        "answer": "1"
    }
]